너네 오빤 뭐래?
나 못믿겠대지. 다시 생각해보재.
다시 생각해보자니, 끝내자는 말이니?
나 어떡해 언니.
죽었다는 사람이 떡하니 나타났으니 그럴만도 하지. 나같애도 너같은 여자랑 못살겠다야. 어떡할래?
어떡하긴 뭘 어떡해? 그인간 떼버려야지. 난 죽으면 죽었지, 오빠랑 못 헤어져. 오빠가 버린다면 몰라도..
이걸 어떡하면 좋니? 그인간이 쉽게 포기하겠니? 옛날부터 너라면 사족을 못쓰고 잡으러 다녔는데. 지도 죽을 맛이겠지. 교도소 간동안 딴남자랑 살림을 차렸으니.
저러다 종남이라도 데리고 도망가버리면 어떡해? 나몰라.
